%===============================================================================

\ProvidesPackage{lib/pwtitle}

\usepackage[utf8]{inputenc}   % kodowanie źródła
\usepackage[polish]{babel}    % polskie przenoszenie wyrazów (hyph.)
\usepackage[OT4]{fontenc}     % font PL
\usepackage{graphicx}         % wstawianie grafiki
\usepackage{qrcode}	
\usepackage{dirtree}
\usepackage{wrapfig}

%===============================================================================
% Strona tytułowa

%\makeatletter

\def\promotor#1{\def\@promotor{#1}}
\def\city#1{\def\@city{#1}}
\def\years#1{\def\@years{#1}}

\renewcommand{\maketitle}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}

% rok akademicki
\begin{flushright}
	Rok akademicki \@years
\end{flushright}

% nazwa uczelni, wydział, instytut, zakład etc.
\begin{flushleft}
	Politechnika Warszawska\\
	Wydział Elektroniki i Technik Informacyjnych\\
	Instytut Informatyki\\
\end{flushleft}

	\vspace{\stretch{1}}

\begin{center}
	\includegraphics[width=3.5cm]{lib/logo.png}
\end{center}

% rodzaj pracy dyplomowej
\begin{center}
	\begin{minipage}{\textwidth}
	\begin{center}
	\LARGE {Praca Dyplomowa Magisterska} \\
%	\LARGE \textbf{Praca Dyplomowa - Inżynierska} \\
	\vspace{15pt}
	\normalsize {\@author} \\
	\vspace{15pt}
	\Large {\@title} \\
	
	\versionstring
	
	\end{center}
	\end{minipage}
\end{center}

%	\vspace{2cm}
	\vspace{\stretch{1}}

% osoba promotora
\begin{flushright}
	Opiekun pracy:	\\
	\@promotor
\end{flushright}

	\hspace{5pt}

\begin{flushleft}
	\begin{minipage}{7cm}
		Ocena: \dotfill \\
		\\.\dotfill \\[-0.7cm]
		\begin{center}
		\small\textit{Podpis Przewodniczącego Komisji Egzaminu Dyplomowego}
		\end{center}
	\end{minipage}
\end{flushleft}
}

%===============================================================================
% Strona z oświadczeniem

\newcommand{\makestatement}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	
	\vspace*{\stretch{1}}
	
	\begin{center}
	\LARGE\textsc{Oświadczenie}
	\end{center}
	
	\vspace{1cm}

	Oświadczam, że Pracę Dyplomową pod tytułem \emph{,,\@title''}, którą kierował
	\@promotor, wykonałem samodzielnie, co poświadczam własnoręcznym podpisem.

	\vspace{2cm}

	\begin{flushright}
	\begin{minipage}{5cm}
		\dotfill \\[-0.7cm]
		\begin{center}
		\small \@author
		\end{center}
	\end{minipage}
	\end{flushright}

	\vspace*{\stretch{1}}
}

%===============================================================================
% Strona z życiorysem

\newcommand{\makebiography}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}

	
%\begin{tabular}{p{5cm} p{12cm}}
%	\begin{minipage}{5cm}
%    \center
%    \includegraphics[height=4.5cm,width=3.5cm]{Dodatki/img/awatar.jpg}
%    \end{minipage}
%&

\begin{flushleft}
	\begin{doublespace}
	\begin{minipage}{9.5cm}
	Kierunek: \hfill Informatyka \\
	Specjalność: \hfill Inżynieria systemów informatycznych \\
	Data rozpoczęcia studiów: \hfill 01.02.2014 \\
	\end{minipage}
	\end{doublespace}
\end{flushleft}
%\end{tabular}
	
	%\vspace*{\stretch{1}}

%\begin{center}
%    \textbf{\textbf{Życiorys}}
%\end{center}
%
%	\vspace{1cm}
%
%% treść życiorysu
%Urodziłem się w 18 sierpnia 1991 w Lublinie. W 2007 roku rozpocząłem naukę w liceum
% ogólnokształcącym im. Jana Zamoyskiego w Zamościu w klasie o profilu matematyczno-informatycznym.
% Świadectwo maturalne otrzymałem w 2010 roku i zostałem przyjęty na studia dzienne na Wydziale
% Elektrotechniki i Informatyki Politechniki Lubelskiej, które zakończyłem zdobywając tytuł%
% inżyniera. Od roku 2013 zdobywam umiejętności na Wydziale Elektroniki i Technik Informacyjnych
% Politechniki Warszawskiej.

	\vspace{8cm}

\begin{flushright}
	\begin{minipage}{5cm}
		\dotfill \\[-0.7cm]
		\begin{center}
		\small Podpis studenta
		\end{center}
	\end{minipage}
\end{flushright}

	\vspace{1cm}

\begin{flushleft}
	\begin{doublespace}
    \begin{minipage}{\textwidth}%{11cm}
		EGZAMIN DYPLOMOWY \\
		Złożył egzamin dyplomowy w dniu: \dotfill 20\_\_r\\
		z wynikiem: \dotfill \\
		Ogólny wynik studiów: \dotfill \\
		Dodatkowe uwagi i wnioski Komisji: \dotfill \\
		.\dotfill \\
		.\dotfill \\[-0.7cm]
	\end{minipage}
	\end{doublespace}
\end{flushleft}
}

%===============================================================================
% Strona ze streszczeniem

\newcommand{\makesummary}
{
	\newpage
	\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\textbf{Streszczenie} \\
\end{center}

%streszczenie pracy, język POLSKI

Niniejsza praca przedstawia prosty system do generowania aplikacji typu 'line of business' na
 postawie przygotowanej wcześniej bazy danych.

Początek pracy opisuje dostępne programy i narzędzia ułatwiające generowanie oprogramowania.
 Zostają one podane analizie pod kątem skomplikowania użycia oraz przydatności. Przedstawiony
 zostaje także sposób użycia poszczególnych aplikacji.

W dalszej części, przedstawiono koncepcję narzędzia do automatyzacji procesu generowania programów.
 Stworzono system umożliwiający wygenerowanie aplikacji i podano go procesowi
 testowania.

Na podstawie przygotowanego narzędzia porównano parametry powstałych programów oraz proces ich
 tworzenia z tradycyjnymi metodami. Zostały omówione ich wady i zalety.

	\vspace{0.75cm}

Słowa kluczowe: generowanie programów, inżynieria oprogramowania, Django

	\vspace*{\stretch{1}}
	

\noindent\rule[0.5cm]{\textwidth}{1pt}

\begin{center}
	%\textbf{English title:} 
	%\uppercase{Developed mechanisms for automatic generating of application 'line of business' type}
	\uppercase{Development of Line of Business Application Type Automatic Generation Mechanisms
}
\end{center}

%streszczenie pracy, język ANGIELSKI

This thesis presents a simple system used to generate ‘line of business’ applications using a
 previously prepared database.

The beginning describes software generating applications and tools available on the market. These
 are analyzed in terms of usage convenience and usefulness. At the end of this part, a short usage
 example is presented.
 
The next part describes the theory behind the software generation tool. Further, an application
 generation system is created and tested.

Using the implemented software generation tool, a few applications are created. These are compared
 with similar applications developed in a standard way. The advantages and disadvantages of both
 approaches are presented.

	\vspace{0.75cm}

Keywords: programs generating, software engineering, Django

	\vspace*{\stretch{1}}


%===============================================================================
%dodatkowa strona z dedykacją lub podziękowaniem
%\newpage
%\thispagestyle{empty}
%\vspace*{\stretch{1}}

%tekst dedykacji
%\begin{flushright}
%Przykładowy tekst dedykacji gdy chcemy komuś podziękować za pomoc w pisaniu pracy lub zadedykować
% napisaną pracę. 
%\end{flushright}

}
\makeatother
%===============================================================================

